{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014748",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158301?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 지디호텔 (HOTEL GD) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約の際の注意点は、客室料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要だということです。 お一人様追加で入室される場合は、追加料金が発生します。 チェックアウト時間を過度に超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 また、未成年者の場合は、入室可否を提携店でご確認の上、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の場合は身分証明書の確認ができ、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間には騒音を過度に発生させないでください。また、客室の物を破損したり盗難する場合には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 入室に関する案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認はどうすれば良いですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "お一人様追加で入室する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "お一人様追加で入室される場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を過度に超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、入室可否を提携店でご確認の上、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合、身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の場合は身分証明書の確認ができ、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間には何を注意するべきですか？",
            "answer": "夜間には騒音を過度に発生させないでください。"
        },
        {
            "question": "客室の物を破損したり盗難した場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室の物を破損したり盗難する場合には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室に関する案内はありますか？",
            "answer": "入室に関する案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 519
    }
}